TWICE子瑜玩ASMR！

等定延玩先講

小心的瑜

其實ASMR要ZOOM近條女個樣,睇到口水絲,暗瘡粒粒,雀斑咁先正
隔咁遠有咩好J

都唔似asmr

巴打好有研究咁Wor⋯⋯有冇例子分享

其實呢d ASMR係咪拍黎俾人打飛機用？

把聲好好J

聽iu版好過

等我玩完定延先講

thx share